有冇人對人生充滿迷惘？

就來grad要搵工先覺得要搵份自己鐘意既人工又唔錯既工係咁難 一係就長ot 一係就低人工 除左搵工之外 見到自己識既朋友個個開始對自己好冷漠咁 明明自己好認真咁想做下搞手想約下食飯 出來玩下咁 但次次係group到講野換來既回應就係藍tick同唔得閒 讀書既時候以為自己識到好多朋友 到頭來先知識親都係一班hi bye fd 乜識個真心朋友好難咩？ 本來都有個女仔傾得幾埋 但因為班fd成日找我地講同笑 最後嚇到個女仔避埋我 最慘係見住自己鐘意既女仔因爲自己a09淆底拖太耐 搞到佢好似比第二個男仔溝左咁 每次一諗起自己錯失哂一個個機會 個心就好痛 仲想學人咁表白 究竟我係咪天生就係乜野都唔掂 點先可以追番佢 我對來緊既人生好迷惘